香港史上第一單有物業但非父幹要自殺 case

真係比我開口中....

現場消息稱，死者在寵物店工作，單位是自置物業，本來與女友同居，惟近日感情生變，女友已搬走。近兩日他沒有上班，家人又聯絡不上，今日上門找尋時揭發他輕生。

圍村佬？

可能天生有丁未必有錢